是日lunch 餓xxxx........

so rich

出咗糧食好啲only

聽日會食返狗飯大家唔洗擔心

扮食狗飯之後再自己食好西

咪屈

有女就收皮啦

自己食屌你老母

人數：1

Wong Po W就係你條女

男人黎

又話減肥

牛角

今晚唔食囉

屌你老母

好撚正

洗唔洗啊

好波

食得太多好西先肥絲大隻
肚腩出賣咗你

無 我見濛ching未講咪代佢

拉

邊間

$?